[轉載] 武漢編年史

轉載自巴哈網友 (光山-Kohinoor)

有台灣人將武漢肺炎的開始到現況整合同分析
有好高既參考價值，值得一睇

另一個post有問題，請推呢一個，多謝各位巴打

喺巴哈睇左

深入淺出講解
科普比港豬

lm

自推

推俾更多人睇

維基百科：

幾好睇
中國好多神人同有心人，不過係呢個政黨管治下
都係唔會有作為

中國？唔係台仔寫咩?

普京同金仔真係

正喎